做得私生飯係咪好有錢？

屌你咩行程都跟足哂 跟住啲明星坐business class 周圍飛啲錢夠俾首期

其實個飯係乜嘢意思

fans

想黑鴨鴨？？